著孖煙通問題

著孖煙通有時蛋蛋會痴住大脾，大家點做？

（唔知開喺咩台好）

yes

我就係咁

個個人都咁樣？有冇人搽爽身粉？

夾兩張紙巾係中間

認真？